明愛白英奇唔比搞情人節活動

但聽聞明愛華德中書院就成日搞成人活動 求其喺google 都搵到丁圖

公理何在

明愛中學

偽娘?

真係唔識架喎
華德中都偽娘？入到華德中既男人直頭人中之龍

Sorry

咁又唔洗

Thanks